一人一件對男同學做過最咸濕既事

會同佢互摸丁
同佢係課室扮玩狗仔式
揸佢屎忽
揸啲肥仔既肥仔波

利申：飛機，男女校

錫嘴
好撚回味

催情朱古力

加甜plz

唔係講笑，之前有個女同學比人篤爆用學校啲男同學做bl故事既主角

果次同個fd去日本⋯⋯

俾佢從後攬住

脷搭脷？

我fd都係咁 幫班入面啲男同學pair up曬，屌佢有篇仲要拎我個姓嚟做男主姐，名係同學

唇對唇姐
嗰陣第一次覺得d嘴唇好舒服。。。

Gay post

LIHKGAY

佢有冇頂住你

巴打有冇變佐gay

明知係gay你都入黎⋯⋯睇黎你

你個名 扮甚麼畜生，你也是__

用我個肥仔波壓住佢

正正常常抽下水咁囉

玩遊戲輸咗 奶乳暈

小息去廁所人薯薯

比人寫過
利申非gay

真心想知兩個直既男人互摸J會唔會扯

互含+互射
利申:非gay

扮玩觀音走連
2個係小息度嗌